用手機模擬器玩PSP game，求推薦手掣

最近屎忽痕玩返芒亨2g同3，但發現用touch screen 玩芒享真係好on9，所以想買個手掣，手感好就OK

BTW ppsspp set最高畫質畫質可以好過PSP十幾倍，唔知咩原理

個render唔同咗

咪買啲可以夾實部電話嗰啲
全部都差唔多
唔好買太貴就得

求模擬器

我打緊2G 啱先至升到上位 打完兩隻轟龍嗰關
用緊PS VITA嚟玩

有兩粒蘑菇
可以用右邊嗰粒控制鏡頭 唔洗狂撳L

ppsspp 玩高達好疾

你直接係play store搵ppsspp

2g轟龍難打過3好多

用ps4或者Xbox手製得唔得

有無用過嘅巴打親身推薦下

我玩gvg好順喎
不過touch mon玩真係on9,勁難出招

Gundam seed 就好lag

是但去電子野舖頭（深水埗福仁電子城就已經有），買個小雞模擬器手制，然後android 機安裝返小雞模擬器。因為係個程式間公司出的手制，會夾好多。
用小雞模擬器（大陸app)係因為易搵遊戲。

用三星note系列打nds 的筆game 先爽，個mon整得剛好打直2個mon。
玩三國志大戰一流

手感如何

set自動跳幀就會好順

淘寶search 手機食雞神器
之後會有啲 l r鍵可以買
夾咗上mon之後 等同多咗lr鍵用

Apple iOS 有冇得玩小雞模擬器

Ios是咪無模擬器

有 google cydia impactor
btw 日本appstore有mhp2g
唔使模擬器

ios 都有ppsspp

但我要成個手掣嗰啲

師兄有冇Link

xbox手掣藍牙直連
手感比啲垃圾大陸三流手掣好得多
又可以玩PC又可以連手機
都係xbox手掣最抵屌